---
title: Wawancara dan Pengisian Kuisioner Survey
date: 2012-12-02
categories:
- laporan
- PIRAC
layout: laporancmb
---


![200px-Desember_2_2013_PRC_Wawancara_&_Pengisian_Kuesioner_Survei_Fundraising_Rakom_OK.jpg](/uploads/200px-Desember_2_2013_PRC_Wawancara_&_Pengisian_Kuesioner_Survei_Fundraising_Rakom_OK.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : FGD dan Lokakarya Fundraising Radio Komunitas 

**Lokasi** : Studio Rakom Ninanta FM 

**Alamat** : Lombok Timur 

**Jam** : 13.30 – 15.00 WITA 

**Hadir** :
* Para pengelola Radio Komunitas Anggota JRK Lombok Timur 
* [Hamid Abidin](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Hamid_Abidin) [PIRAC](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/PIRAC)

**Ringkasan**  
* Pengambilan data kuantitatif untuk memperkaya hasil kajian Fundraising radio komunitas
